點整雞肉俾貓仔食

隻貓仔就快一歲生日 之前一路俾佢食乾糧 今次想試下整餐好嘅俾佢試下 今日買左包雞胸蒸完剪碎俾佢 聞兩聞就走左 究竟點樣先可以整到又營養 佢又肯食求賜教

過多陣可能會食，我個隻係咁

撈少少罐罐囉
同埋煮好過蒸，無咁柴

我個隻相反淨係識濕糧同我煮既鮮食
你跟呢條片第一個整啦,簡單到爆 我隻貓清晒

同埋長期食乾糧隻貓水份吸收唔夠 耐左好易有腎病 尿道病個d

多謝巴打
其實係咪無果啲鮮食調味料 隻貓仔先唔食

唔係,我都無落調味因爲我無買 但隻貓照清,其實少少牛油炒香左既雞肉再加雞蛋整成既湯,應該9成貓都鐘意 我隻野就好鐘意食雞 唔知你個隻